送錢比狗會

19:00 皇蘇 上盤@1.88

身在大陸影唔到飛

下場呢

事隔一個月 第二張飛

強貼LM

1 接納

1077 讓球 星期二 5
索柏阿漢(主) 對 艾杜哈尼(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.91

$ 500.00

1074 03-04-2018
22:09 半場入球大細 星期二 5 索柏阿漢 (主) 對 艾杜哈尼 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25 $300

$300.00

1083 04-04-2018
00:28 讓球 星期二 10 烏甸尼斯 (主) 對 費倫天拿 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.88 $1000

$1,000.00

Lm